九龍究竟同卡西姆有冇做過愛

應該有但宗介唔敢面對

細細個比人玩屎眼 諗起都想嘔

絕對冇！

梗係有
相良宗介食屎
利伸 無睇

泰莎泰莎講出黎冇說服力牙

估唔到依家2017年仲會有人未睇過fmp

肯定有
利伸：玩機戰先識呢套野

上校大人話冇就冇啦

愛してるぜぇ～、カぁシムぅ～

其實套野係咪機戰帶紅佢

十幾年前 已經睇咗

洗鬼機戰帶紅佢
一直都咁紅

好期待第4季

牙你老母

無呀無呀
過主啦

邊套野邊幕

點牙

有聲

又要睇翻第一季最後一集

但點解一路唔出動畫
等左十年先再出

係佢帶紅機戰

幸運星呀神父

但無可否認係機戰令到佢「更多」人識

想要一本

泰沙莎唔好學壞
呢到好多壞人

唔係有九龍應該唔會有咁多人睇

互惠互利

邊有話邊個帶紅邊個

我當初玩機戰j
先知道有套咁撚on9既機械人作品

係紅先入到機戰
倒果為因

On你老母

前期咁funny on99有講錯咩
郁d就講人老母 你個腦裝屎架on9仔？

諗起今年有新動畫 真係開心到笑

唔好唔認

屌你 R都出埋黎

屌你唔講都唔覺

屌你有聲既喂

請大家期待我第四季嘅表現

收聲咪嘈
再9up就拎你去廢鐵回收

你條廢柴開到lambda driver先再出聲啦

艦長大人
想唔想個士官大人晚晚做咩

我晚晚都喺艦長室私人指導佢

成班痴線佬
毛 去咗邊呀 齊人開枱啦

毛同克魯茲有無做過愛？

好似有個女喎..你估有冇做
除非毛係聖母瑪利亞

淨係睇左動畫，第三季都無咩點講佢地

細個睇, 硬係覺得九龍之後, 仲有個終極 boss 叫港島或者新界

本來好期待第四季，家陣比機戰v劇透晒 明明分支避開晒fmp都中伏，以後唔撚玩版權作機戰

咁講Z都講哂啦

但上次我同Dannan傾偈佢唔係咁話喎

Z冇中文睇唔明

明明就升級版Siri

你裝上架跑車做雷神好過啦

雷神唔識開lambda drive

機戰話佢地有做過

原作大後期，第4季都做唔到，詳情睇漫畫/小說

第10卷扑左
1日扑左5次

套野完左咁多年都仲有咁多人唔知打後D劇情

唔睇小說漫畫都睇得完啦